Thank You, Dirk.

現役最強白人+FMVP呢一年真係痴撚線